有冇人幫我整 gif 檔

得兩張圖整出嚟效果一定好差